（最終一戰）聽日支那表決香港國安法

大家打算點
集思廣益
較定鬧鐘返工？

你上北京？

你覺得可以做啲咩

不如你分享下可以做啲咩

表決當日乜都唔做
咪即係話俾國際社會聽我地認輸
冇人反對囉
一定要上北京？

你去天安門自焚先 我跟隊

都市玩漆彈大作戰唔小心整到巴士會點？

買定熊
走唔走到睇今鋪

遲d上連登打支那兩個字都俾國安機關上門拉
仲掛住炒股
係個雀籠生活俾一百萬你都冇撚用

聯美抗共 香港唯一生路

國家級對決
美國加油

就係咁

即係聽日全部坐定定係電視睇人大直播
呢種方式唔岩我
與其苟延殘喘 不如同歸於盡

表乜撚決，cup圖章姐

同歸於盡？你聽日就算去埋北京都係出去自殺
人哋就毛都唔會小咁條
你自殺好了，唔好挑釁其他人去自殺
不過最大機會係你起到挑釁完人出去
聽日坐起屋企睇直播其他人點比狗咬

你反對？
斬曬你兩隻手

以為今日表決左

可以搞鳩佢哋啲駐港機構